# Skills

Mano pagrindinis įgūdis yra programavimas. Aš esu profesionalus programuotojas daugiau nei šešerius metus. Be to aš galiu taisyti elektroninius pr**ie**taisus. O dar aš galiu važinėti dviračiu, motociklu ir automobiliu.
